如果18區在工作區lunch快閃....

後果會點？

工作天

正

推，打工仔唔罷工，可唔可以貢獻你個一個鐘出嚟做革命，是但買個包食下就夠啦，唔好再咁自私啦
已經有好多學生俾人拉咗，你哋仲可以安然無恙咁食飯

如果聽日大罷工搞唔成，都要整個18區快閃！！

不過唔好半個鐘前先通知

推

好難 個個裝住西裝 點同你快閃

最好自組人做，唔好係lihkg討論

今晚要有定案

lunch快閃atm 全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

學生就得 打工仔不了

唔一定下下要衝衝子
，做和理非集結都好大影響

不如每日返工返學前晨運啦

收皮啦P牌仔，啲學生用10年去換來嘅未來
你一個lunch你都吝嗇？返大灣區啦

中環 觀塘 太古 呢三區都夠

咁癲

我覺得仲有科學園，荔枝角，荃灣嗰啲可以

科學園？？ are u kidding me

荃灣打工仔都係做廠個d多,我諗改做學生lunch快閃仲好. 因為健仔....
荔枝角都似似地

重點係一旦推到有咁上下人各應就唔好係連登傾細節
已經捉唔到d鬼帶風向好勁

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

朝早就好做啦，趁無鐵條街多人

其實想做成全民罷工一d都唔難

我都講到口臭

中環果日 你訓左教